強國學生玻璃心又發作，片尾還毆打香港女學生。

在紐西蘭，強國學生玻璃心又發作，片尾還毆打香港女學生。

push

推! 8月5罷工!!!!!

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

係外國俾人認錯係中國人真係覺得好羞恥明明唔係我錯

👍👌💪🤝👆

［飯券義助］推到人道基金、文宣入黎！！！

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

正一死仆街，咁撚愛國自己去返去啦，
係人地地方叫要人愛國？無撚野呀

香港人係唔係孤軍作戰⋯⋯
我地可以依靠既，得翻我地自己

我都係，個鬼佬同我講匪語我即刻話 I’m hong Kongnese, I speak Cantonese

on9大陸仔

聽講有人想幫依班愛國青年同家人報名捐器官 同 舉報貪污官員

你地快啲提供資料

俾鬼佬問親我係咪 chinese
我一定話 no im a hongkonger not chinese, hk is not china, get this right mate

都唔係片尾係片中間

蟈人真係寄生蛀米虫

光復香港，時代革命

要話比多Ｄ人知，要做埋文宣圖，催淚彈絕對係致命武器

過期催淚彈，毒性強，爆炸力不穩定，
義士身體嚴重燒傷，
睇完相好恐佈，強烈建議元朗，西環，上環街坊帶小朋友去醫院Check Check先
催淚瓦斯彈的案例也有嚴重的血管損傷，伴有神經損傷（44%）和較高截肢率（17%）